喂侵侵又話即時還擊？？

你啲熊就黎變熊仔餅碎啦仆街

肉酸

侵就快投降啦，依家自己友作反喇